# synchronizer

Как пользоваться: 
1. Запустить тесты: make test
2. Собрать бинарник : make build
3. Установить приложение : make install (запускать от рута иначе не запуститься)
4. В файле ./sync.service в строке ExecStart указать нужные дирректории
4. Запустить приложение : systemctl start sync.service

Лог файл в корне каталога : log.txt

Была идея реализовать в приложении паттерн Observer с издателем и получателем. Надеюсь получилось :)
Издатель (publisher) отправлет подписчику (subscriber) список файлов исходной дирректрии. Subscriber сравнивает список 
файлов исходной директории и список файлов директории назначения. В случае различия файлы синхронизируются. По сути можно 
инициализировать сколько угодно subscribers для других действий над файлами исходной дерректории которые будут работать в разных потоках.